
                      Sobrevalorada y hypeada. Argumento pésimo y infinitamente prevesible. Los fans de Harry Potter deberian plantarse. La clave de la antigua saga, la intriga, ha desaprecido dando lugar a un humor infantil y pesado.
        
            